娛百狼人殺

有興趣組團玩狼人殺，可入此link
練反應，練觀察都得

希望有固定玩開既人

推